訓咗無睇 我登出咗聲講dq4未？

聽人講佢對華好強硬

唔好話未上任嗰啲喎 我啱啱先睇完新聞佢開記者招待會講點樣處理疫情喎 當晒自己已經做緊㗎啦喎